{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 더100스파&풀빌라펜션(신축)"
    },
    "text": "屋外個別温水プールがオープンしました。 温水維持費用は50,000ウォンで、現場でお支払いいただく必要が。 一年中プールビラをご利用いただけます。 ただし、ペンションの状況や天候によって利用できない場合があります。 201号客室は内部にあるプールビラで、残りの客室は屋外の個別プール(4つ)をご利用いただけます。 予約は先着順で行われ、プールの予約は客室予約直後にすぐに行ってください。 利用時間は入室後から夕方9時までです。 予約は事前に必須でなければなりません。 プールビラの利用料金はお湯の維持費用が50,000ウォンで、冷水を利用する場合は30,000ウォンです。 当日現地にてお支払いいただく必要があります。 水着やラッシュガードを着用する必要があります。 ザ100ペンションはオーシャンビューが鑑賞できるペンションで、コジェ農所の前に位置しています。 窓ガラスから日差しと海の調和が楽しめます。 全客室はオーシャンビューを鑑賞することができるスパ客室です。 夜景も素敵で、別途の利用料金なしで無料でご利用いただけます。 隣にはバーベキュースペースもあり、海を見ながらバーベキューパーティーができます。 ザ·100ペンションで旅の楽しさを満喫してください。 訪問客は絶対に入室できず、入室の際には簡単なウェルカムフードとドリンクが提供されます。 エレベーターと客室ごとに浄水器が設置されています。 お子様向けのおもちゃや備品をご用意しております。 近くにはコジェベルボディがあり、一緒に楽しめます。 訪問客は絶対に出入りが不可能であり、22時以降に到着する際には事前に連絡を必ずしなければなりません。 この宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、その理由による払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールは一年中利用できますか？",
            "answer": "はい、一年中利用できますが、ペンションの状況や天候によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でプールを利用できますか？",
            "answer": "201号客室は内部にあるプールビラで、残りの客室は屋外の個別プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの予約はどのように行えますか？",
            "answer": "プールの予約は客室予約直後にすぐに行ってください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室後から夕方9時までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラの利用料金はお湯の維持費用が50,000ウォンで、冷水を利用する場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "プールの利用には水着やラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·100ペンションには何がありますか？",
            "answer": "ザ·100ペンションにはオーシャンビューが鑑賞できる客室やバーベキュースペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·100ペンションでの夜景は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ザ·100ペンションでの夜景は別途の利用料金なしで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ·100ペンションでのバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、ザ·100ペンションの隣にはバーベキュースペースがあり、海を見ながらバーベキューパーティーができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·100ペンションではお子様向けの備品を用意していますか？",
            "answer": "はい、ザ·100ペンションではお子様向けのおもちゃや備品をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ザ·100ペンションの窓からは何が見えますか？",
            "answer": "ザ·100ペンションの窓ガラスからは日差しと海の調和が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ザ·100ペンションでの宿泊は男女同室で可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ザ·100ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ザ·100ペンションでの未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ザ·100ペンションでは同性の未成年者の宿泊も不可であり、その理由による払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 617
    }
}